有網站自動備份疑似公安輔警資料檔

以下為WayBack Machine使用教學
教大家如何搜尋互聯網上已被刪的檔案

例子：

Google搜尋「徐锦炀 公安」，共有三個大陸網站檔案

這個檔案仍在（預計將會被刪除）

有兩個檔案已被刪
但其中一個檔案
WayBack Machine網站仍有自動backup檔

WayBack Machine網站是很實用的工具
以上教學所有曾下載的檔案請自行刪除

push